 მოკლე მიმოხილვა:
აპლიკაცია Quick Math ემსახურება იმას, რომ დაწყებითი (I, II) კლასების მოსწავლეები მარტივი მათემატიკური ოპერაციების შესრულებაში ავარჯიშოს. აპლიკაციას გააჩნია ორი, მიმატება-გამოკლების და გამრავლების სავარჯიშო, სადაც შემთხვევითობის პრინციპით გენერირდება მაგალითები.

 აღწერა:
პირველ ეტაპზე მომხმარებელი ირჩევს რა ტიპის სავარჯიშოებს შეასრულებს (მიმატება-გამოკლება, თუ გამრავლება). ამის შემდეგ უშუალოდ სავარჯიშოს პანელზე გადავდივართ, სადაც განთავსებულია მაგალითის გამოსაჩენი ველი, ციფრების შესაყვანი კლავიატურა და პასუხის გაცემის დამადასტურებელი "answer" ღილაკი. ერთ მაგალითზე პასუხის გაცემის შემდეგ აპლიკაცია აგენერირებს ახალ მაგალითს. სავარჯიშოში შესვლის თითო ჯერზე ჯამში ათი მაგალითი გვეძლევა. ყველა პასუხის გაცემის შემდეგ გადავდივართ შედეგის მაჩვენებელ პანელზე, სადაც ჩანს, ათიდან რამდენ მაგალითს გასცა მომხმარებელმა სწორად პასუხი. აქვე განთავსებულია ორი ღილაკი: "try again" და "select mode". "try again" ღილაკი იგივე სავარჯიშოს ხელახლა შეგვასრულებინებს (მაგალითები არ განმეორდება), ხოლო "select mode" ღილაკი დაგვაბრუნებს მენიუში სადაც შეგვიძლია სავარჯიშოს ტიპი ავირჩიოთ (მიმატება-გამოკლება, თუ გამრავლება).